有冇整 西西里汁 既簡單方法

上網睇 要咁多料
西西里湯底材料：橄欖油 8毫升、洋葱碎 100克、蒜茸 15克、茄膏 30克、白酒 50毫升、碎茄肉 524克、罐頭銀魚柳 (Anchovy Fillet) 48克（連油切碎）、茄汁 138克、白醋 10毫升、中東米 (couscous) 40克、糖 39克、凍開水 900毫升、菜湯 80毫升、阿里根奴香草 1/2茶匙、雞粉 10克

要咁樣整

1.先煮西西里湯底，將碎茄肉、茄汁、凍開水、白醋、菜湯、糖、中東米、阿里根奴香草、罐頭銀魚柳及雞粉放入大碗拌勻。

2.開中火燒熱鍋下橄欖油、蒜茸、洋葱碎及茄膏爆香 1分鐘，注入白酒煮 10秒，再倒入（ 1）煮 5分鐘至滾起後成西西里湯底，然後盛起

好好食但又唔洗咁 其實有冇其他方法

好多都係屋企廚房必有
主要係茄膏白酒碎茄肉Anchovy
菜湯轉水都得

你個食譜邊度睇
碎茄肉 524克
罐頭銀魚柳 (Anchovy Fillet) 48克
茄汁 138克
糖 39克

除左整甜品，我都係第一次見啲份量既尾數咁搞笑

西汁就有方法

下 菜湯轉水個味唔出

認真呀

好似啲食物營養標簽炒出黎咁

有冇試過買現成既，自己再較味？